推到完場--2020東京奧運開幕禮

鐘仔

我係中國人呀Hi

完

我係日本人呀Hi

借個位唔好意思
{反攬炒救香港}香港政府天才抗疫政策一覽

我係日本人呀hi

訓咗冇睇？
聖火用咩方法點著？

福原愛bb

Hi你我唔係香港人,係日本人呀

問洗廁所呀叔借火機

我係日本人呀屌

搵東京熱一萬個男優射上去

私は日本人ぁぁぁHi

去吉原拎聖水

老老豆豆周圍都無直播 搞得咁7 不如俾番中國搞啦

個表演好宏偉

隻比卡超投影好靚

好向左走向右左有 行軍打仗 FEER
話比全世界知.. 我地黎喇

係咪視覺黎架咋
好似人地4D電影咁

都係中國果年最勁
我係中國人呀hi

我係日本人
唔係香港人呀屌

今次好勁...
神話,傳統,現代,科技出齊晒
好勁
四大發明
同d鬼佬講,仆街你拎住把手槍都係我發明出黎

個陣聽呀sir講
德川打到去個佢地先有火熗用